大個咗就開始識得將所有嘢收埋喺個心到

希望下世會有個正常嘅屋企

唔挨得咁大個人

你係咪想講唔捱得 依家努力迫自己習慣硬食中
其實係性格問題 我唔鍾意明明冇做錯都俾人屈